Web приложение Employee реализовано в среде NetBeans 8.1 с использованием JDK 1.7 и Apache Tomcat 8. 
При разработке использовались Maven, Spring MVC, СУБД MySQL и Log4j.

Приложение состоит из одной страницы, на которой отображается список сотрудников, 
а также формы для добавления новых сотрудников и для выбора сотрудников по имени и/или фамилии (или их части).
Есть возможность удалить сотрудника. После добавления/удаления сотрудника список автоматически обновляется.
Данные о сотрудниках (имя, фамилия, должность, отдел) хранятся в базе данных.

Скрипт для создания базы данных находится в файле employee.sql

Для запуска проекта необходимо создать базу данных и развернуть приложение из файла Employee.war на сервере приложений Apache Tomcat.
Приложение будет доступно для запуска в веб-браузере по адресу http://ip-server-app:port/Employee, 
где ip-server-app - IP адрес сервера приложений Apache Tomcat, port - порт на котором работает данный сервер приложений.

